點解菊梓喬（Hana）唱劇集歌可以咁能好聽

叫春必備

@Ox子

Hana真係首首歌都好聽 好撚尾

一輩子守候

吳若希吊打佢啦

雞

黎緊個mv終於肯晒腳

吊你老母

出了

屌 佢首首歌都好似一撚樣咁 分唔到邊首打邊首

延禧個隻歌比Hana 唱仲好

吳苦希本身唔識唱歌把聲又唔好聽

佢浪費左好多好歌

真

雪落下的聲音

呢加先見到個post

好白滑

樓主好波

記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電

hana bb

JW>>hana

Who is jw